一套劇集20集或以上=NOKIA 3310, 一套劇集一季大約十零集或一集一個故=智能手機

只係某D第3世界國家追唔撚上民主國家步伐
拍套劇集都成20集, 50集, 過百集, 柒下柒下咁, 仲以為自己可以屹立不倒, 其實已經步撚緊亞視後塵

sor睇開BBC啲一季4-6集
多過6集=Electrical telegraph

日本: 半澤直樹, 一季10集
南韓: 李屍朝鮮, 一季6集
英美: 黑鏡, 一季6集~10集以下

民主國家秒秒鐘幾十萬上落, 大撚把娛樂, 仲邊有咁撚多時間睇埋D 成20集既濕鳩戲集浪費自己光陰咩屌